用咗咁耐連登先知原來可以check到回覆嘅實際時間

只要撳一下個時間就會變詳細時間

以為得電腦版有